Produkey安唔安全？

唔見左正版win10序號，上網見到隻 Produkey 話可以搵返條key，想問下有冇人用過，或者有冇其他軟件建議？

Produckey系搵翻部機有咩Key，不過會俾防毒當系病毒lol

係 我想搵返條key
你有冇用過 安全？